我屌你老母 唔撚該你地幫幫手

揾機會幫自己屋企啲廢老del撚咗個email同fb
唔撚好再幫佢地開喇 見撚到幫死廢老講嘅野就炆
我真係好撚想佢地死 我地年青人用條命同前途嚟搏
想救返個香港 你班死廢老就係撚咁屌
日又屌 夜又屌 好似我地乜撚都錯咁
屌你老母 香港個未來我地架
班死廢老冇將來架喇 唔該你地做做野
直系親屬可能唔忍心割席 但係個啲姨媽姑姐就冇撚要啦
最撚憎啲八婆懶係有學識 扮撚哂有批判性思考咁
咪又係聽啲八婆鳩up
各位巴絲唔該幫幫手

唔理衝唔衝，七二一去金鐘

頭盔頭盔頭盔

眼罩（泳鏡最撚掂）

豬咀豬咀豬咀

長遮長遮長遮

索帶索帶索帶

長褲

鉸剪

毛巾

保鮮紙

士巴拿

應承樓豬 會幫！

推please

呢刻既我覺得 藍絲都算 起碼你有立場
經過呢個月 我最撚憎既係到呢一刻都淨係識飲飲食食post ig 打卡去玩果班仆街港豬
到呢刻都話自己政治冷感呀唔識政治果班死仆街

呢個真，扮理性分析既藍絲，問多兩句連成因同問題重心係邊都唔知，再問就老羞成怒，"總之出黎既就係搞事同暴力"
我冇野講

早就同左老母講
我同啲姨媽姑姐唔熟
以後飲茶食飯唔好再叫我
不過新年有利是就幫我拎
始終人地一番心意

推

岩呀屌 我老豆日屌夜屌 見我買把遮都話我去暴動 成撚日嘈嘈嘈

班廢老都唔睇email架啦
Fb del撚咗佢 揾方法block埋個app佢
唔好俾佢地再毒害人喇

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

推啦